原來香港冬天真係會凍死好多人，唔好再睇少港冬

1985至1995年，平均每日死亡人數

美國方面，與天氣有關的死亡中，63％係凍死，31％係熱死或中暑死，只有6％係因颱風暴雨而死

Based on death certificate data from 2006-10, the report's authors found that "about 2,000 U.S. residents died each year from weather-related causes of death." The CDC report found that 63% of these deaths were attributed to exposure to excessive natural cold, hypothermia or both, while about 31% of these deaths were attributed to exposure to excessive natural heat, heat stroke, sun stroke or all.

Only about 6% were attributed to floods, severe storms, tornadoes, hurricanes or lightning.

香港會死人係因為從來都冇準備

一年凍得果十零日冇人會裝暖氣

加上最易死都係露宿者

淨係香港。
冬天每日死多15人，一個月450人，一個冬季死多1000人，就真係唔係講笑